10 Estima 呢個價得唔得

應該幾多先買

呔鈴 內龍 全新

咁值幾多呀巴打？

07年銀色大霸水貨 岩唔岩?

成日得一個人坐唔想咁浪費

我放55k

幾多首 ？ 幾多咪？ 有無野整

要返去睇返再覆你

水貨就真係撞手神啦，面七萬公里底就廿七萬公里

如果你肯將買車呢筆錢捐畀前線義士，香港人會多謝你

豐田啲七人車唔識跌價
10 Voxy都賣緊10個

點捐？捐去邊？

好奇問下
07 水有冇CVT?

我果架可以上到6波, 係咪舊款得4AT 同CVT?

行貨唔知 07定08先轉7速CVT
所以好奇問下

13萬公里 , 我揸左5千1

年尾驗車果陣車房話架車keep得幾好, 我揸果排無整過

首數要再搵牌簿睇, 我記得好似4首

就算假日車都起碼一年一萬公里啦
9年得7 萬仲要係水貨車，唔信囉
水貨車分紙呢，又無

我寧願佢老老實實show廿萬公里好過改錶啦

覆返樓主先, 架車3首

點得出假日車都起碼一年10000km？
你唔俾人住巿區純粹用嚟代下步？
你咁講嘅話，日日揸返工班人咪一年30000km先合理？

我都大部分時間揸返工，但係呢三四個月都係行得2500公里

星火

捐過啦，乜都做齊
光復香港，時代革命

照上面位巴打計，你好明顯係篤過電腦改咪

我部車揸咗年半都係得11000km，應該係日日都篤電腦改

開價偏貴。我會預8－9萬。
有冇雙天窗？
有冇雙電趟門？
有冇電動尾門？
乘客位電視？
自動轉向頭燈？
車箱離子空氣過濾？
簡單講係咪高級版？(有齊以上嘅嘢)
如果齋版絕對唔值。
最緊要留意尾箱果件deck board 有冇俾你？因為買返都幾貴，三千幾港紙。
同埋2.4真係唔夠力推架車，3.5V6會正好多。油耗唔會相差太遠，我果架一半半做緊9－10L/100KM

一年揸唔到一萬，其實搭的士係平過揸車，你有錢就另計，但咁有錢就唔好睇二手錢，仲要問抵唔抵
最重要係日本水貨車，一定係偏高里數
再睇下咩縣登記，人地點對點遠過香港好多
除非你話個日本人買左返黎無揸過當架車有寶咁錫
萬中無一囉，但又會咁岩俾你撞到既

最後，分紙呢? 無可能無分紙